Líbí se mi různé svátky , ale můj nejoblíbenější svátek je Nový Rok .
Tento svátek rádí oslavujeme každy rok .
Nový Rok je pro mě oblíbený svátek , protože samozřejmě je velmi veselý a hodný !
Vždy se scházíme 31 . ( třicátého prvního ) prosince večer doma u babičky a dedečka celou rodinou .
Tam už máme pohoštění a dobrý rozhovor .
Pák dáváme dárky jeden jinému , blahopřejeme ke svátku navzájem .
Pak máme nějaké vtipné překvapení .
To vždy připravují babička a teta .
To může být nějaká hra , vtipný tanec nebo ještě něco .
Potom máme dezert .
To může být zmrzlina a dort .
Nakonec děkujeme babičce a dědečkovi za hezký večer a odcestujeme domů .
Prvního ledna prarodiče obvykle přicházejí k nám na návštěvu a také trávíme spolu volný čas .
